政府工終於請左我，想買部華為返工用

有冇型號好推介，顯得我識擦鞋又不失品味

小米國民手機

HUAWEI - 手機評測| ePrice 比價王

華為產品列表- 手機館

入去慢慢睇, 邊部啱用, 應該幫到你
為做華為撚而戰

ching sick ball😂😂